晚餐：09092017

不如我地

noar

煲仔皇

好想要

贊gaga 天恩煲仔皇呀

弘b個鏡頭濛咗

D煙噴到濛咗

吉妹 miss u

吉妹我都MISS U,早排唔是話要去自殺咩

發神經，我話心情唔好無話過自殺囉！

弘b miss u too

what a shame

走啦